1083 vs 3

WHICH BETTER

買 amazon 好過啦

amazon no pay dividends

買 reit 咯

many reits already

1083問電話既，好快會收檔。

=.=..